是日傷心的晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

why sad

想咸好L多菁

羊咩好健康

瞓身買咗侵贏

侵b

C唔C

$?

唔c

忠記

未到星期五呀羊兄

叫羊妹ok了